其實我真係唔想暴力，呢個係大眾諗法

我相信呢個係好多人既諗法
由其係外國人，佢地唔會明點解我地要獅鳥
所以咁多位鍵盤戰事，係時候做野同咁多位叔叔嬸嬸解釋點解我要要獅鳥！貼張文宣去你地附近連儂牆、whatsapp group同facebook 啦

海外巴絲，靠你地啦

推

有朋友話emoji無咁認真
話用peace隻鳥會好啲

隨大家喜歡

岩 將個波推返比警察
搵多d實例做文宣

用返13拳巴條片

求大家幫手
獅鳥係must
解釋點解獅鳥都係must

freeHK

10

9

8

人地無po獅鳥 自己唔好出聲先

下，班呀叔c9好響往暴力喎

呢張圖勁，麻煩大家幫手推呀
要解釋俾大家聽係「自衛反擊」，唔係我地好想打人呀

7

唔響往果班唔敢出聲姐

6

5

4

3

其實我真係唔想屌樓主你呢啲左膠
但次次場運動都俾你地拖撚死

所以

樓主我屌你老母

屌 我都唔係阻膠。。。
睇左文未嫁

Twitter嘅話可以tag咩

英文用reporter好似怪怪地？

po 咗 twitter先

真係唔識
standwithHK
FreeHK
果啲？

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

推爆

報案人應該用咩
查左好耐字典
少時不讀書

Proofread first

放左TWITTER
希望其他巴打一齊

啱呀我地只係保護自己，有乜問題？

巴打希無link/tag想幫手retweet

呢個 case 唔啱 , 果次無拉果位手足 , 拉左個藍屍

但啲英文⋯⋯

罰你從頭睇一次樓主寫乜

on9

推，打廢老藍絲唔係問題，但要解釋比外國人

等等，啲英文錯grammar好似係

就算和理非做唔出，唔認同，都可以用依張圖去向其他人解釋，我地已經冇分割嘅本錢。要和勇合作

認同

求大家幫手寫 我重制

要改改grammar先好放上twitter
否則俾人笑

victims

grammarly 左嫁啦
sor

我係唔係要等更好的英文version 先post
利申：英文垃圾

認真post要多推

大家遇到藍絲廢老出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

個話面會好睇好多

唔明有咩問題 保護自己都唔得？
唔通靠黑警保護咩

連登多得你依種上曬頭既ON9 自己去廁所打個J冷靜下

岩

push

有啲巴打話文法唔ok
要唔要等更新版

暫時我看到的是對向先動出， 而采取自衛，但有一樣要留意，釆用的武力是否過了位，過咗就變為暴力。
過去1-2天見到對家的頭大量流血，請想吓是否過咗位？ 黑警5-6個人圍打1個人使香港人極之不滿，望大家保護香港人，同時也懂得克制武力。 你哋係極之可愛的一群。
香港人加油

pish

又係你....做文宣解話都要俾你屌,到底係上腦定帶風向

文宣支援

有黃色 draw attention

推推推

留名等更好嘅英文版本
不過樓主方向正確

文宣好波

Push

師兄
英文錯咗grammar

如果唔OK既我頂多係DEL POST等新版

大家要比心機讀書

after the mob who hurt us was released

was chopped and could not feel his right leg anymore

We have no choices

文宣做後援
自推3下

等新版好似好啲

求改
我睇左好耐唔知錯邊啲位

鶳從來唔係問題，最緊要係話番比人知係人地郁手先就得啦。

啲英文內容爭啲
要處理下

推
d 畫面係唔好睇，要靠文宣兜

我哋冇打人 係自衛 再整過

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

求新文宣

認同 唔係我地想打人
只係因為無選擇

外國人係唔明點解咁遲先召喚到鶳

我代樓主屌返你老母呀
閲障

on9
睇吓內文先啦

我覺得你似扮哂想解釋但係其實曲線描黑件事

tui

比人話先解釋

掂啵

推，好post

私了片就唔好擺上Twitter啦

我哋試過報警，可惜冇用

唔出現係個度就唔會有任何問題

用番依句野比藍屍

mob我查字典係解暴徒，圍攻喎。。。
唔太識

有無人知個肥藍屍最後點? 記得話8月30判 然後就唔清楚啦

p牌推唔到
如果有埋影片文宣就更好

推文順便屌你老母

#FightAgainstChinazi

對唔住係我柒咗無睇內文就屌樓主

我係度同樓主道歉
你地想屌我就屌
係我抵死

今日實在太多人批鬥獅鳥手足
搞到我沖昏咗頭腦

藍屍算啦 唔會轉嫁啦
我地要拉中立同淺藍
唔係要佢驚
要佢地同化

幫推

掂

我想幫手搞搞啲英文佢，寫得麻麻

嬲呀
同我post張圖去facebook
貼埋連儂牆就唔怪你

隨便寫
我都想改。。。
對唔住英文有點差

屌你係咪閱讀障礙啊仆街

搞搞啲英文

不如打完人講對唔住啦

支持鶳

仲有女仔俾人斬到肺

通常係對家擺，所以最好有片/相影到比人私了果個出手先

推呢個緊要

求幫拖

推，唔好忘記文宣嘅重要

twitter facebook ig
自己識做
再係到自推10下

其實要話到比人知我地做嘅野係社會迫出尼

多謝你原諒我

立即加入飛行服務隊 止暴制亂

有了這個神級裝備，從此可以飛去上班、上學了…… | PowPow
或抗暴

正

我可幫tweet, 等英文更新版

再推

三推

巴打，你出發點係好 但英文最好proof read咗先

四推

Tweet 左

五推

點會唔響往 日日話手足暴徒
佢地心底裡覺得同暴徒鬥會私了係正常
只係我地其實先岩岩開始反擊
佢地既世界觀係我地由69開始已經有用暴力

violent轉做use force

獅鳥

唔好用打人 , 用還手

#MobRulesHobgKong

We tried to call the police
but the informant was arrested whereas
the perpetrator was released on spot.

We tried to disperse but a teenager was seriously cut in the right leg during the process.

勇武好野

解釋解釋同解釋

更正 #MobsRulesHongKong

yes 要解釋畀佢哋聽

冇錯,

我哋係冇人幫

被逼反擊

高汁

In fact we don't want violence

We tried calling the police, only to get arrested ourselves

We tried running away, only to get our limbs hacked up by thugs with machetes

What other choices do we have to defend ourselves?

收到

呢個都好

好正

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

人好多時會先入為主，外國D人唔清楚我地實際情況。為防對面抹黑我地，令外國人以為我地主動暴力，所以應該先做文宣。

當警察不能保護市民免受黑社會的襲擊 市民就要學會保護自己
當法律不能制裁黑警濫權的行為 人民就要去制裁黑警
以武制暴 替天行道
我哋使用嘅武力係用嚟自衛防守免受侵犯
對政府使用武力係因為香港政府侵犯緊香港市民原來擁有的法治
唔係主動攻擊

講撚咗幾多次唔係私了 係自衞還擊

有英文翻譯解釋
好多傻仔retweet

加埋女仔被抽水非禮 男仔被打被斬腳

岩，將個責任推番俾其他人，手足打人係無錯

有用 print去貼！

搵人印出黎 貼去連濃

八隻字：人不犯我 我不犯人
指啲人先撩者賤
唔需要詳細解釋

係，全民一齊po文宣

和理非做野

做乜9啫你 閱讀障礙?

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

前線保護我地，我地要幫佢地向大眾解釋

唔可以輸輿論戰

下面個張係final version?

巴打
唔好用打人字眼
個感覺一聽就唔好，轉轉講法

我地都唔想自己郁/動手制裁（解決）
但香港已無法治

應該係 有無野想再改

。。。

In fact 上下兩句都唔需要 in fact
純粹個人意見
同埋最好加返件事啲相上去
唔係唔知頭唔知路可難明你講咩
因為呢個係例子，唔係 general case

係我柒咗
我已經同樓主道歉

出力屌完我啦
之後繼續做文宣

tried ving 比較著重後果
tried to 比較著重 “盡左力試”

唔洗用in fact?

第一句用 we dont want violence
最尾個句用 BUT
We have no choice

會唔會好d?

執左啦 repost

好多黨鐵站有popo,兄弟返屋企前一定要掉晒gear 換晒衫。小心比人跟蹤。

repost

Pish

要配返被斬斷手腳巴打相.....

係「以武制暴，替天行道」

push
獅鳥唔緊要 最緊要係同街外跟得唔貼既同埋外國做翻文宣

排版個樣有啲怪sry

提議 希望更簡而有力

We tried to called the police
but the informant was arrested whereas
the perpetrator was released on spot.

We tried to dispersed but the teenager was seriously cut & could no longer feel his right leg

IN FACT
WE HAVE NO CHOICE

官逼民反

Informant

up

我地唔想死啊

呢個精準 推

唔係violence 呀 係self defence

小小建議:
－標題"An eye for an eye"，以眼還眼，順便quote埋聖經。
－"We tried to call for help, but the police no longer further justice."
－"We tried to leave, but there is no running away"
－最後直接用"We have no choice. "

文宣做野啦！！

有d藍絲惡死又郁手嘅真係可以鶳
但係d弱雞藍絲廢老就畀啲「顏色」佢哋睇就算啦

612 721 811 831 新屋嶺

victim v.s. perpetrator

We don't want violence 都唔使 in fact lol

英文唔係好掂喎
搵人改改再出

"Serve justice"可能仲好。

我地試過報警，
但被捕嘅，係被打嘅我地

硬係覺得in fact有感受啲

原來已經改緊
自膠

唔係獅鳥，係以武制暴

呢個post只係一個概念
歡迎大家自己設計自己出嫁，無先後之分
今次運動引左好多精英上水

發現黑警策略變左，今日唔會主動主攻，想市民覺得係示威者搞事，係示威者影響民生，搞破壞

英文poster啲字要執執

在順天邨天韻樓對開，有觀塘線紅van（NY3831 ）司機報警，最少8名乘客被帶上警車。

SOURCE: TG GROUP

盲咗？

等到final version 就出twitter

順便share下舊圖

721 831 推

呢張唔係咁好 字眼唔好用打人 會變左我地主動郁手
用反擊同以武制暴好聽d

我地唔享受暴力

靚呀師兄

有新圖了
用圖片mode down, 轉左還手

以武制暴

唔係打人
係以武制暴
改改啲字啦

有新圖了
用圖片mode down

多謝文宣手足

不過樓主你張POSTER唔係好啱
首先 唔係打人 係反擊
We are not violence!!! we strike back!
第二 "其實"好無謂
第三 EMOJI好弱
第四 下面行血 想表逹啲乜?
第五 啲LOGO 想表逹啲乜?

如果可以加埋荃灣挑手筋腳筋張相就更正
如果怕原圖太graphic，或者可以用卡通化咗嘅？
總之越精警、越多圖就越好，最緊要要動之以情，強調番我哋作為受害者嘅角色

全連登感謝勇武
火魔法師同獅鳥召喚師 你地全部都係人民英雄義士！香港既希望之光！

有新圖了
用圖片mode down, 轉左還手

其實 <個人覺得幾有情緒帶動
emoji想draw下attention
血係因為暴力事件？
logo係邊個logo

荃灣手足被斬個張圖好震撼可以用

咪鬼理佢啦

721 831

gogogo

依個要推，好內冇出現對耐嘅文宣

太多"其實" "我地" 好長氣

第一句唔要其實
第二第三句唔要我地
好似個意思會出啲

利申:唔係好識 純粹直覺

正皮

首先多謝樓主嘗試做文宣 如果想繼續打國際線 做英文文宣 唔好驚比人笑 總會有進步的

呢個網非常唔錯 我學英文都係用佢
你只要打個字 佢會出好多的配搭詞
跟住黎用 有助改進英文

Push
唔係講一句藍絲抵死就可以
必須要解釋勇武係被迫還手，係有原則嘅。

已tweet

多謝你

呢乜鳩
呢夠未啫
點解打字都要有鄉音
好好玩？定唔識字？

PUSH

推！

反正所有派別嘅人都無哂人性
又何必包裝到自己無罪

推，要為前線解釋

推
文宣文宣

已放 twitter

再一推

文宣一定要做啊

G持

final version？

要推廣

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

(推)罷買改善版

新圖英文好啲
不如repost? 去圖片mode搵

第一個emoji睇落似笑喊

唔想打人就唔好打

岩 要back up返前線既行動

721 811 831 never forget never forgive

黎個好

外國人睇張圖唔明重做

講左幾多次唔係獅鳥呀

唔撚好再講乜柒民意，過左 721 805 811 831都仲話唔想暴力果D一定係on9仔

手足打死黑警我都唔撚割，佢地係抵撚死

已放 , 不過我 twitter 好小人

good!!

同自己人解釋可以
唔該唔好鋪天蓋地post去twitter
一個人唔中意暴力 你有咩理由都說服唔到佢地
冷處理 好冇
人地問你先澄清 唔該

其實依個行為等同羅賓漢
大眾接受但不可應同
所以大家雙方要體諒

改好啲grammar先好傳出去啊
我啱啱地鐵上收到airdrop，啲英文grammar都係錯晒㗎

啲grammar錯晒梗係唔明

呢啲先係和理非做嘅野
日撚日係到割仆佢個街嗰班左膠要ban

好有用，另外要埋點解要搞黨鐵既文宣，算啦，我都係自己搵

有新圖 對唔住巴打

私了都要解釋？唔係掛
之前你咩都冇做佢都係覺得暴力㗎喇

係個政權逼到我地冇得揀

乜撚野打人，自衛防衛同打人都分唔到

私了英文文宣圖建議

我收返句說話囉

正想講

其實Twitter 無咩打人店，係fb比較多

可以spread twitter sell下同情

有新圖 改左還手

lm，聽日貼

連儂牆 想要白底黑字，打印機洗小D墨同碳粉.....

我無追哂，下次字眼要諗清楚先

721 811 831 新屋嶺

thanks!!
twitter文宣啊

呢個post 一定要推，share 俾朋友！！

9898

正確

2

1

OK TWEET IT!

有新圖，英文會好啲
開圖片mode down

訴諸武力/以武制暴

可以嘅話，用返正字？

我哋唔想還手…

試過報警，
但結果被捕嘅係被人打嗰位。

試過逃走，
但結果有少年被斬斷手腳。

係警黑勾結，
逼使我哋奮起自衛。

back home make make

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

推推